英超又轉咗波

張相幾靚 但睇live好核突

Nike 波冇乜邊個靚

一開季白色粉紅色嗰個幾靚

一季三個波

冇一個超越到當年total 90

0203最classic

日本

佢上一個波就係跟total 90

同意呀
離遠都分到邊個聯賽

今年都分到 之前嗰幾年nike波用同一個模 西甲英超意甲個波基本上全部一樣 今年西甲轉咗puma 意甲又同英超個模唔同 算幾好

英超轉返mitre 就正

當年個個聯賽一式一樣

呢隻都正

一季三個波 歐聯又係咁 cls

係咪真係咁驚利贏到尾
要換波

全部巴基斯坦血汗工廠出廠。。。

成個pool咁

垃圾雜牌

歐聯幾時有三個

分組賽 淘汰賽 決賽肯定又會再出個新

唔係不嬲得分組賽 淘汰賽兩個波咩 上年都係咁

歐洲國家盃可能又三個

點睇西甲轉咗puma之後好似成季冇轉過波

英超季初嗰粒粉紅即刻減到七嚿

Puma 啲match ball 唔出得密

呢粒波射親都嘭嘭聲
未見過有粒波好似佢咁食力

每年歐聯決賽嗰個波都係唔同，樓上講得啱，的確係每季三款波

唔係都係橙色咩 細節上唔同? 有冇圖睇吓 我上網搵 final 同knockout stage佢都係出同一個波

total 90 波同鞋都咁正

呢粒波真係特別受力定係啲聲影響左

歐聯波最樣衰

都係歐聯波最靚仔

係
十幾年都係咁樣衰

最經典唔使諗一定係呢粒

molten 都開始抬頭

唔係
英國本土用咗好多年
家吓足總盃都仲用緊

Adidas呢

其實邊粒先好踢？

火車頭

轉過一場橙色波 但劣評如潮收返

咩劣評？

石地就韓星
草/人造草就tango

Total 90一定最靚

仲記得star未普及果陣 街場多數total90

adi波最好踢個個年代